發覺原來冇咗「電台」

應該冇人察覺

電訊台都冇左

連上網睇人播野都係雞寶獨大慣性收視

電台rip